最有人性一定係雙11買野

問下自己, 拍片既多定幫手既多?
狗講得好啱
你話佢地無人性
見到自己友比人打一味走就叫有人性?
不如留番啖氣雙11 shopping 啦
唔係真係冇人性啦

幾個鐘之後我睇下有幾多人罷工
唔係想落井下石
但會令你失望囉

Btw唔改名唔等於我係對家
我都有沖立法會
但5個月黎見到你地所謂既抗爭
我不能苟同
我會每日都叫勇武手足保重身體
因為冇人會救佢

買野先唔講咁多

香港人不忘記不原諒！
仲俾班曱甴咁開心結婚？

拉

屌 淩晨係五毛風向撚出現高峰期

你估下連登強制性logout一次
我會唔會繼續出post?
屌完係唔係好嬲?
嬲完好訓啦
仲要返工呀

Blocked
垃圾

我好驚呀, block咗我點算好呀

推

借位 + 不推文
【黎明行動】Suck党鐵行動